【有片】在麥當勞叔叔旁邊大方露內褲的妹 竟是全裸女僕

據泰國《truststoreonline》網站報導，近日泰國的社交網路上瘋傳一組圖片，一名女子公開在一間麥當勞內，當眾掀裙露出小內褲，還微微張腿做出不雅動作。但事後有網友發現，這名女子就是先前以全裸女僕走紅的的明葛慕特。明葛慕特在今年2月與另外一名女模受到一間新開幕的咖啡店「COFFEE ON DAY」邀請，在店內進行全裸女僕的宣傳，更大打「大奶微微」廣告，兩人露出傲人胸圍吸客，還說：「這裡的咖啡很好喝，會加很多奶喔！」但消息一傳出，立刻被警方盯上，當時業者蘇空(Prasong Sukkorn)也被警方約談。
而如今明葛慕特的露內褲照再度引發討論，並引來泰國麥當勞公司的注意，揚言不排除提告。泰國麥當勞更指出，經調查後發現，這組露內褲的照片是在去年拍攝的，直至最近才被曝光與瘋傳。而明葛慕特本人目前沒有任何回應。

片

臭雞

有碼你想我睇what?

瘋傳

又

近日泰國的社交網路上瘋傳一組圖片，一名女子公開在一間麥當勞內

假架D奶

以為又係台灣

有丁

扯咗

除褲格劍

話說香港係咪已經無哂麥當勞叔叔

夠淫 正呀

生日會有

下面有J既